(警世)做好人 下場一定慘淡&講做人>幫到人

親情 抽錢抽時間 顧屋企人著想
佢每次有事有問題 先醒起你要你幫手
你唔幫手 態度即刻差

愛情 為對方著想 兩個鐘車程
日日過去出錢買野食 做情緒垃圾筒
最後變做應份
你想佢為你改變 佢只會覺得唔值得
你一路以來欠佢好多 先為佢做呢d事

友情 中學以前見朋友無錢 請食野
計計埋埋都幾千 畢業後嘈完小事
人影都無 下半生與世隔絕咁款

其實做人係咪識講野 好過識做事&真心對人好
你對人好 人地當你工具 有事先搵你
相反你識講野 讚人 空口講白話
人地會覺得你吸引 繼續同你相處 對你好?

冇人叫你對人咁好
你咁樣係水魚咋

哈 死傻仔